{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 유니가족펜션"
    },
    "text": "済州国際空港の近くに位置し、周辺観光地と隣接しています。 オンライン決済の際には客室基準人数の費用で決済され、人数の追加は現地決済で行われます。 ペットは同伴入室は絶対不可であり、摘発された場合は直ちに退室措置となります。 退室時には必ず皿洗い及び後片付けが必須です。 客室内には手指消毒剤が備えられており、客室は殺菌消毒され、全職員はマスクを着用しています。 チェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能で、バーベキュー設備を利用したい場合はバーベキューグリルとトーチ、手袋は無料でレンタルされます。 バーベキュー時間は22:00までで、強風や雨天などの天候により営業できない場合があります。 幼児の基準人数には乳幼児が含まれ、最大人数を超えることはできません。 36ヶ月以上からは追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 さらに、屋外プールと幼児プールがあり、屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 幼児プールは大人同伴の場合のみ利用可能で、利用時間は入室で18:00までです。 大人のプールは入室で19:00までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは済州国際空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は絶対に不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には手指消毒剤が備えられており、全職員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用する場合、レンタル品はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルとトーチ、手袋は無料でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は22:00までです。ただし、天候により営業できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数にはどのような年齢の子供が含まれますか？",
            "answer": "幼児の基準人数には乳幼児が含まれます。36ヶ月以上の子供からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにプールはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには屋外プールと幼児プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "幼児プールは大人同伴の場合のみ利用可能で、利用時間は18:00までです。大人のプールは19:00まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 384
    }
}